兩個好朋友鬧交 幫邊個？

幫道理定邊個同我fd啲
我自己兩邊都幫 因為唔關我事 但朋友話咁樣唔得
一定要簡
點睇

rubbish

咁就兩邊都唔幫

打和啦

咩事嘈又唔講 實知幫邊個啦我地